今星期日有冇人去海洋公園？

畀人飛機左

有冇人果日都去？

邊有人有心情去
有果個你都小心d

同你講聲生日快樂
咁你有無野想同中彈果位細路講下？

不過海洋公園隔離就係狗校

早你兩日生日

咁都仲有心情去玩
祝你生日嗰日死係海洋公園
咁就有得日日係海洋公園

洗唔洗咁講野？

咁嘅時勢仲玩得落？
我佩服你

你同啲而家仲去吃喝玩樂旅行嘅撚樣有咩分別

黑警槍都開撚埋

問心 你而家仲有無心情玩

hi

重有心情挽？

唔撚洗一直負評
樓豬跟本就係嗰啲唔關心時事政治嘅人

不服就出黎講

咪撚再推呢個po